希望聽日大家抱住呢個心態出嚟活動

雖然有多個集會不反對通知書
但班popo濫權濫捕已經唔係新鮮事
如果大家身邊冇足夠人數支持 保持低調 唔希望再有手足送頭

冇錯 我哋係行使緊香港市民應有嘅基本權利 再加幾張不反對通知 實際上係popo冇理由搞我哋

但而家嘅香港已經冇法治可言 如果大家仍然抱住自己係合情合法所以冇任何風險
咁其實係反映你對林奠正苦同警隊相當信任 同我哋爭取革命背後其實好矛盾

所以 大家每個行動都要諗清楚自己同身邊嘅人承唔承受到風險後果 再決定自己嘅抗爭模式

無論大家選擇邊個角色 你都絕對係其中一分子 絕對係對革命有幫助 最重要係留得青山在

咁多位手足 聽日 11.2 3pm 維園見

光復香港 時代革命

推1/10

2/10

要保持警覺，多留意有無警車係附近
明明合法但都要小心呀大家

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

甴近平

甴近平3/10

正經post 無人推
返工能唔係吹風我真係唔能信

甴近平4/10

連登仔只係鍾意政治抽水 互屌 希望發放多啲正能量